樸茨茅夫 對 洛達咸

讓球主勝 allin洛去實無死 各位巴打跟我

波膽 2:0 各位巴打一齊屠狗

Lm

跟

01

好采買10蚊姐

樓主食屎

唔關我事 因為巴打們你地唔入黎集氣

買撚左400 多謝樓主

樸茅打油

輸左400比狗會?